其實呢堆icon仲得意過emoji😫

得你自己睇倒

輻射emoji

龜頭emoji

成pet屎咁

🐺🐺

柒到

我都覺

好樣衰

咩機，想用番呢種。

好撚柒😨

😢谷歌

🤡

龜頭

Google版emoji真係好柒

可能我口味獨特，我覺得Google emojis得意過iOS emojis

nexus?

好得意😍

7.0

Bam得啦 咁多個龜頭